[{"model": "CRUDapp.region", "pk": 1, "fields": {"region": "Arica y Parinacota"}}, {"model": "CRUDapp.region", "pk": 2, "fields": {"region": "Tarapac\u00e1"}}, {"model": "CRUDapp.region", "pk": 3, "fields": {"region": "Antofagasta"}}, {"model": "CRUDapp.region", "pk": 4, "fields": {"region": "Atacama"}}, {"model": "CRUDapp.region", "pk": 5, "fields": {"region": "Coquimbo"}}, {"model": "CRUDapp.region", "pk": 6, "fields": {"region": "Valpara\u00edso"}}, {"model": "CRUDapp.region", "pk": 7, "fields": {"region": "Regi\u00f3n del Libertador Gral. Bernardo O\u2019Higgins"}}, {"model": "CRUDapp.region", "pk": 8, "fields": {"region": "Regi\u00f3n del Maule"}}, {"model": "CRUDapp.region", "pk": 9, "fields": {"region": "Regi\u00f3n de \u00d1uble"}}, {"model": "CRUDapp.region", "pk": 10, "fields": {"region": "Regi\u00f3n del Biob\u00edo"}}, {"model": "CRUDapp.region", "pk": 11, "fields": {"region": "Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda"}}, {"model": "CRUDapp.region", "pk": 12, "fields": {"region": "Regi\u00f3n de Los R\u00edos"}}, {"model": "CRUDapp.region", "pk": 13, "fields": {"region": "Regi\u00f3n de Los Lagos"}}, {"model": "CRUDapp.region", "pk": 14, "fields": {"region": "Regi\u00f3n Ais\u00e9n del Gral. Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo"}}, {"model": "CRUDapp.region", "pk": 15, "fields": {"region": "Regi\u00f3n de Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena"}}, {"model": "CRUDapp.region", "pk": 16, "fields": {"region": "Regi\u00f3n Metropolitana de Santiago"}}]